[gay] 人生一帆風順的心事分享區 (83)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
諗Title 既創意

冇開錯po呀嘛 ？

留名

好熱好濕 屌你老母垃圾濕鳩天氣

無呀

閃仔試完報告下

[member]
[/member

新人留名

試到先算

你得嘅

[/member]

唔會比你地成功

我番到黎可能會熱死都似

唔會比你地成功[/member]

好熱呀好熱呀

過海 好迫

你地去死啦

飲水都可以由74變75的我上

辣殺

搶唔到1001

我好耐冇食過炸野啦

我想食著條呀

我都想食 會生暗瘡

搶左你都唔開

我唔鍾意食

屋企人好鍾意用好多油煎野。煎到好似烤咁。

好熱 聞到自己陣汗味

幾時落場大雨

我想問係咪真係有依種朱古力?

唉 唔好提

好想試下

想試

講多次 伸個頭埋黎

點解

著住校服嗰浸汗味

嘩返到屋企啲汗好似滴水咁滴
上個禮拜叫我呀媽洗冷氣洗到依加都未洗

呢個世界真係好唔公平
同你講邏輯，你用情感去攻擊我
其實我同你一啲感情都無
係，我內心的確痛苦，咁又點？
我堅持呀，你吹咩？你做返你嘅份內事咪得囉。

死開

做乜

做咩呀 咪豬

癡'立立' 咁好正

無事嗎？

有冇巴打現實認識？

最憎夏天
又熱 又多汗 又臭
凍可以一直著衫著到暖 熱除到裸體都仲可以係熱

十隻手指數得晒

我識佢地係人

次次啲同學問我英文我都好大成功感成就感同滿足感

啲同學多數問我幾多分黎平衡心理

魚魚話係真架喎 我信魚魚

啱啱忍唔住手開左套World War Z 睇 今晚唔洗訓

識嘅巴打得十個以內

瞓啦屌你

有事，一陣講返發生咩事

Hug

係尖room體驗到有奶就是娘的道理

圖

娘親

肥仔波

改名做乜

咁都要留低粒膠

要睇下你會員編號係咪41432

下無喎依三個字好小糖feel

我都以為係佢改

睇太多

下

我奶

我都係

乜野係41432

痴線嫁

有個會員嘅no.

咩人黎

乜乜乜長洲
花名夜空

點知要睇下係唔係佢

本grammar書愈睇愈混亂

因為佢成日改名
然後仲有d林林總總嘅原因要你自己發掘

唔想表錯情

旅遊 資通

phy, combine chem同bio, Apl讀西廚

我唔洗搵

撞正1001好煩

依個係

玩命

玩成點

個老師咁都有得兜個圈讚自己

呢個好笑

有機會必要用

唔睇邊有得笑

你又係乜水

唔係夜空黎放心

道行未夠睇到會嬲

拎自己黎較飛

安全性檢測成功通過

當狗咁撚

有性病

咁原本係邊個
我會神經錯亂

小心呀腳腳

新人黎

我會向師父學習

本群變為喜熊群

咁又有膠

膠人派膠

大家覺得依張點

洗乜自己睇，你班人quote 得少咩

Go fuck bobby

學牌係咪肥仔

好可愛

唔睇邊有得撚狗

做乜係咁問人，好渴咩你

小糖就撚得過

Steven Yiu

睇完唔敢訓

等哥哥打到你瞓

屌你 做乜

我係起底組

做咩咁睇唔開

咁小糖就交比你啦

小糖BB

唔call驚犬call消防得唔得

屌？

菊花搽

不了

發生咩事？

吹個頭都成身汗

好想做新人瘋狂玩

無事

當個樣嘢係大嘅時候就唔小學雞嫁啦

勁撚焗on9

再派膠強姦你

屌 返屋企又要沖多次

屌你我而家唔敢訓

渣ga
哥哥唱歌tum你瞓

你都係想比我姦姐

我都係咁諗

某個人依家係咁比說話我聽

加油 頂硬上

不安，可唔可以唔好神姦我

嘻嘻

可惜農莊唔係肥仔

屌鳩佢

又肥又可愛又Man又眼鏡

講緊我

好難想像自己肥係咩樣

係咪架

除左肥同眼鏡無樣係

Pmed

莓仔，正睇個名聯想一個好多暗蒼鍾意食士多啤梨既毒撚 原來你係肥仔

我係呀

你把口仲衰過夜空

樣衰
同依家一樣

施主請自重

準備爆pm

夜空:
莓子咁姣

留名恥笑

食個飯都見到幾個大波壯熊

莓諗起D士多啤梨核，之後諗起密密麻麻一粒粒暗蒼，士多啤梨上肥下瘦，諗起闊額尖咀，男仔叫啊莓，諗起發霉個霉，諗起毒撚

你一日見幾多次

講咁耐都未有圖

都係名黎

學校餐廳自爆

唉 天生麗質

咁你見到我個名諗到咩

咁愁呀 刮花塊面佢囉

你講過啦好似

刮花都靚算了

我幫你

有機會就比熊叔叔圖，屋企附近好多熊叔叔

屌你咁多眼福嘅

我本身想咁打，怕你又話我爛囗

其實係自己係熊，睇咩人都係熊

其實我係讚莓仔姣 唔係串佢

呢個公認嘅，唔驚

咪巴無咁多肉

咪

依個點

得啦 傻豬

正
後入

話我乜都得

雞莊

口味一樣
依種身材最正，唔太肥，又唔係朱古力，D肉有彈性

淫六

邊忽呀

屎忽

攬起身一定超爽

唔好姦我呀

好好攬

又cute 又肥又好攬

錫佢耳仔，奶佢耳珠

渣佢波波

摸佢肚腩仔

熊真係超正

呢個po啲人好變態

好鐘意依type

正

agger

你

Agger

aggerer

aggest

膠從何來？

佢粒膠=笑喊功能

Ok wor

髮線好後，不了

同我差唔多

我鍾意用依個表情

正喎

一打畀你地唔洗爭

醫生 識彈吉他 識調酒

有種變態傻笑feel

比夠兩打你

個笑容有D奸，不了

呢三個加埋好淫賤

岩你

有

未

無

點做到

一日屙兩次屎是否正常

正常

很好

both

真崎航

唔信你

佢地係both not

點解
我咁細個

咁你呢

認真問

響晒朵係淫雞

佢會咩？

從佢言語之間feel到

我認真答

水洗都唔清添

識個樣野同做過個樣野係兩回事

話左你

我就係

等我改變下形象先

無架啦

呢個得我係清泉

i see your point

禾刀系

你呃人

死開啦

有啲係無套

呢個我都有follow 超正

啲人真係好大膽

咪巴一日用幾多時間睇tumblr

咩網黎

圖片網

哲學電影分享網站

gay?

同壓力成正比

唔好打咁多

Gay or not gay, both ok

走sm向

依幾日旗都無扯過

sm 個啲已經睇到無感覺

可怕，仲有咩口味

返緊工嘅人大部分都係咁，不過比人撩下就

咁似tt 大屌公務員

四十歲左右嘅叔叔

睇唔到既

大屌公務員 好似比人屌多wor

哦，我都好依味，正常，唔重口味

我無野做，同你唔同

讀書？？

冗員

善用上班時間上tumblr

個波真係好大

你估係你咩

已經 follow 過啦？

有，佢啲漫畫唔錯

太慢啦你

咁你share啲比我follow啦

我有follow ASUS 乜野manager

得fb 其實有冇ig
唔係講笑 好羨慕佢地

變左熊post

呢啲表面野嚟嘅，實際上係點無人知
你都可以好似佢地咁 加油

呢個post好得人驚

首先要變成熊

係

Clamp 你依家先知？你有份造成架

明明得個幾個好熊
但活躍到俾佢地洗晒板

各位努力

好靚仔

染熊

施主⋯你冷靜啲好冇

Fapfapfap

乜bkk係gay天堂咩

男神

猴吖 狼吖

除左熊你眼望唔到其他野

如果唔係你唔好應我，留返個美好想像比我

叔叔都ok

之前有好多片個個網叫hunk 咩

hunk ch ？

去曼谷啦 去新加坡啦

唔記得叫咩
淨係記得全部線上片叫hunk乜
我搵唔到嘅

this?

yes

@cc

答我上面個條

hunk.ch

trance video

wanna fuck

咁嘅

痴線

呢D?

係
原來係第三個

係 hunk-ch

又見到jd 既畫面，不安

wah 嘩 第三個 噢

有陰影？

放相就有人搵你

Hi
Pic?
Stat?
Place?

你都有野唔知

咁又冇

我要噴到成個芒 白茫茫一片

Fun? Quick fuck?

有相就自然會有人搵你

依個好唔好鬥，好似幾正

試下hi佢

做乜放我上黎

講笑

屌你咪擺人上黎啦唔該

空空

對唔住 以後唔敢

減到

對波呢？

你要減？你唔係應該加加加咩

如果我變成熊就應該加加加嘅。。
不過依家好似得個肚肥咗

cc又擺佢上黎

西口西面 岩我

仲有呢個
不過冇javgay更新得咁密

41432

佢整過容喎雖然唔多

嘩

你決定入圈遲早都會識人，係香港靠現實生活識到hehe 真係少之又少，點樣識人都係要學要試架啦

有幾危險
唔放相睇仔都好啊

響apps 搵到個真心都唔容易。不過唔靠apps 識人都無咩辦法識人

幾好幾好

好過帶入棺材

我現任係

咁就可以安心墮落做公廁

凡事留一線

入同未入個分別有意義咩

巴打你真係好彩

全盛時期既cc 勁定全盛時期既除天佑勁

純好易會戀鈍，歲月不饒人

痴線佬

咁咪等到唔怕再down 又唔趕

小丸子好似都無玩app？

如果呢個po嘅人block左你會唔會有啲唔開心

係呀 我咁細個

ok

笑咩呀

點都會鈍 歲月不饒任何人

點解冇啦啦扑我 人人都有軟弱既時候

唔用app都可以識到人嘅

用app都唔見得好複雜

我都未諗住識人

識個就黎30既0仔仲係a0 冇玩過
真係會變鈍架

好pure好true呀你
仙氣big人
世間難求

玩係指咩？性交定感情
兩樣好似都唔應該玩

諷刺我囉

呢個熊好正

冇出去玩過fun 純過乜咁
日日就只可以同班腐女渡日晨

咦你話緊我喎

Btw 樓上做咩開埋 app fun 教學咁嘅

我怕越玩越空虛寂寞

你有邊忽純

冇人叫你玩

遇人不淑點算

當經驗

講得咁輕鬆 好痛苦架喎

無錯，我付出過代價

我好鍾意既一首新詩

簡直龍虎武師

上次個女仔朋友黎我屋企
我爸爸以為佢係女朋友

之後呢

Ff自己細佬

依到邊個夠膽話豆豆唔純

我

乜有咁既POST咩

好番未

入面D野全部死link既

你 ？

耐唔耐被人打下個肚咁

咁你等過30變老處嗰陣儲錢買孤零屋啦

flirt都係你 整咁多網址 呢次慘啦

今日天氣一好 D人就係到係咁飛車 搞到我又開始驚驚

個樣 搞到虛脫咁

早D休息

我啲網址應該唔啱你睇？

手痕痕 係咁 噢噢噢

你喜熊？

你睇下藍生係越老越正定越老越殘咪知

1就話姐
0愈老要黎做咩

大過左又難滿足，又多要求

溝番小朋友
Simply life已經夠曬

溝番咁大個零仔請食半島都唔夠哄

btw bronco 啲 GV 無 source 可以點搞？

喜猴 喜狼

如果冇食藥既話 個1應該可以攞獎

i'm 9upper

用訊雷都唔得咩

unlimited supply
你覺得呢?

唔用迅雷

flirt哥推介

會

係咪又請人食飯呀

已經瞓左成日
唔想咁早瞓
聽緊 swear day
在晴朗的一天爆粗

睇下對方係咪都係熱情種啦
求簡單 平淡嘅 暖少少都會走

鍾意一個人好煩

成日比男朋友嫌棄

下，點解

嗲下佢又比佢話小朋友
唔開心 瞓先

我都想比人嗲

你未話 係你面前先係咁架咋 睇下佢會點樣應？

睇人啦 可愛既咪比佢嗲下

嗲

滿足到你未

佢唔嗲你啦咩？

你話緊六相樣賤

不能同意更多

係呀 我又唔靚仔 性格又差又要人氹
出街是但執件都好過我

唔好咁負 訓個好教

一覺訓醒重新做人

瞓唔到
我已經將我僅有嘅野分比佢
我為左佢同左屋企人出櫃，我想佢有個名份

我都曾經諗要咁做

你冇事嗎 EN?

我地呢條路係唔易行架蹬... 加油 唔好諗啦

講起出櫃
屋企 朋友 社會真係比左自己好大壓力
壓力有時大到係想匿埋一邊喊
連拍個拖都勁大壓力

拍拖既開心大D定壓力帶黎既唔開心大D？

每個人嘅處境都唔同，好難講

我覺得出果刻壓力一定大 但出完之後，重新建立過個社交圈，壓力應該會細返

唔開心
壓力令到我連gay既人都唔想再接觸
做返”直仔“

朋友都知 還好

我啲同輩朋友普遍都ok， 父母點諗我唔知，不過大學畢業個日我會同佢地講

屌你老母比人炒320

明知男朋友呢排咁忙咁多野做仲要比野佢煩
我真係好差

傻豬 唔好亂諗

相相做咩事呀？
魚魚Hug

牛肉乾？？

咪flirt hug

畢業個陣我老母一定喊到痴線
我諗緊到時如果有仔仔叫佢黎影既時候班Fd 一定好撚八

係呀 23:34抄我23:38走

我想訓呀

好憎自己

各位加把勁

莓仔又做咩事呀？
魚魚Hug

凄筋人 僕教師授課

真唔明白 ryusei多數做零 搞咩

早

今日又涼返少少

開緊冷氣 感受唔到住

自己一個唔想開
btw 未瞓咩？

我訓醒啦喎

好眼訓

做咩事呀？

想飲檸檬茶

可以

啊媽係咁迫我食西柚減肥

西柚好味道

減到嫁咩

西柚應該都有果糖 減唔到
真正減肥之道係運動
btw手手住邊

呀媽聽中醫講果d減肥餐 一日一個連渣食

西柚好食 好食過橙 甘甘地

好涼好舒服

呀媽話。。。

咁早起 返學?

係呀

呀媽聽。。。

btw長洲兄住長洲？

校服

隔離粒花生又經期到自言自語

乜你會追隔黎po

唔通小學呀

咁我係例外

五

睇個頭以為女人

雞莊個個

頂你個傑傑

成隻女人咁

我個樣似廿幾歲 咁都正太

豆豆都係童顏正太

我淨係想拎22222

你新黎？ 唔洗同佢講依啲
佢聽完都係咁

[img]圖片網址 [/img]？

岩呀冇興趣嘅科點都唔想讀

唔飲你啲奶就頂人

樣衰就樣衰啦

傑傑好衰格 打完齋...

樣似16

你個心直頭係中年期果啲老虔婆

唔係晚年？

幾時先放假

仲有兩日

放一個禮拜

我想瘋狂打機

諗起可以瘋狂係屋企hea就開心

咁係老姑婆

晚年無咁好中氣係到屌人屌佢

我想瘋狂學野

早晨啊，今日又黎派膠喇

快啲到星期五

巴打你係邊個星球

新一日新話題：
大家平時食唔食煙同埋飲唔飲酒，分開答：
例子：

食煙：唔食
飲酒：唔食

畀一次機會你

最憎人食煙

唔食極小飲

你呢

你自己意會吓啦
係唔係到比

煙：試過一啖，細個見老豆食，好奇偷左一枝黎試，嘔左

酒：jolly shandy算唔算

唔係好明

我個膠係萬用

冇食過，憎唔識既人食，唔介意身邊人食，個身唔大煙味同唔係我面前食就得
試過同食煙既人kiss，冇想像中厭惡

酒就無任歡迎

唔煙唔酒

你可以比 我
我睇錯左

今日六相小朋友仲未出現，係咪畀男朋友調教到唔敢亂出聲

kiss係印下咀唇定打車卵

比人操暈了

梗係伸脷

我都想
明明我唔開心，點解係我比人調教

可唔可以形容下咩感覺

兩種都未試過

六寶

分開形容下：

物理上的觸感：
情感：

seed

學咩嘢

莓仔
P叔仲唔幫下口

調教都唔會唔開心

幫口做咩

本田雄士 keep得幾好

線上啦

多謝

好難講，只係試過兩個都有分別，一個叔叔就好有禮貌既，見之前都會食定香口膠，另一個就毒撚，冇乜特別
而且都唔算係煙剷，冇係街啲火車頭咁嚴重，係聞到少少煙草味，唔係煙味

搞錯

叔叔

發小朋友脾氣被調教天經地義

叔叔kiss人既技術係咪比較熟練
比一個年紀大過你好多既人kiss，心理上既運動同平時同其他人kiss有乜分別

佢係調教我就好
送上門又點話

記錄在案

技術睇人啦，有啲叔叔都kiss 得好差下
但厚唇同薄唇就真係好大分別啦

贈你一句
人會忙架麻

我明呀

唇薄定唇厚好D？

呢度有無人會去做gym?

去睇仔

巴打去邊度做開

康民

Same,但我個邊好多uncle

康文+1

Uncle 也是仔

考慮緊去physical 做，康文啲機好少

Physical好多人喎
有啲動作無機嘅話 可以試下用啞鈴

厚唇係舒服啲，有彈性
但唯一一次薄唇經驗又好鬼正，咁多年後都記得 佢技術真係好好

gym 好多gay?

我個邊連啞鈴都好多人爭

咁你轉場啦

會鍾意濕吻定就咁輕輕錫一錫？

我鍾意濕吻，輕輕一錫冇乜交流

419？

輕輕一錫個畫面清純D同浪漫D

我唔玩依啲野，全部都有傾有講，唔岩咀形既唔會有行動

熊

單眼皮 唔QQ

Goodbye kiss 同即興咪就咁咀一啖，坐定定企定定個陣咪慢慢錫
濕吻加擁抱先係最冧人

上次有條友唔夠力舉打爆左塊玻璃

單眼皮有乜所謂
呢種我ok

認真？

個人只對雙眼皮有感

佢打爆左之後走埋佬

韓仔@六十六

熊叔叔 here

條仔 more

(綠帽)放唔放女朋友裸照好？

LIHKG @ Android

呢啲post 用意何在？

我個會長無上咁多日 我係咪應該退會

我 內雙

好後生個樣，冇叔叔果種成熟味道

有一邊係咁

今晚打埋妖怪退治就退

mi vida es fatal

加一，同人講我內雙
朋友：內傷，乜野內傷？
我：內雙眼皮
朋友：單就單啦，內乜雙
我：

無影到

英文堂好快完好唔開心

點解你返學可以用手機 我中學唔比帶，帶左要放校務處

等下堂

我仔仔大部分時間都係咁，但一變雙眼皮就精靈十倍，好似變左另一個人咁，唔洗專登望對眼都feel 到唔同

乖學生

今日個天氣好正

he is special
佢去廁所都係去私家廁
唔高興又可以走堂搵人吹水

意義就係放tumblr 前知會一聲

Found no user

咁誇張

aggerest

又到左 two hour lunch 嘅時候
番埋聽日 又可以抖抖
想去行山、露營、睇星星
攬住瞓

因愛成恨

同社工傾完 再同外面機構社工傾過
學校批左

其實我唔算多玩，啪就冇試過同男友以外既人
上述行為都係單身時期

點解要有私家廁

疑似焦慮
去校務處個個
以前

標準答案

咩game 黎？

你話要去老師果個 ，等D熊老師去廁所尾隨去𥄫昅

應該係陰陽師

This?

學我仔仔話齋，興幸以前有玩過，依家識珍惜

yup

無啦啦食左隻死貓 唉

其實我唔知佢介唔介意

識唔識珍惜其實唔係取決於有冇玩過嘅

你講緊內雙？應該就唔會介意

淨係想快啲去完快啲走
撞到人又要問長問短

男人鍾意新鮮感心野唔難理解，大家係滿足左依種心態之後咪容易啲維持一段長關係
當然都係睇人啦

介唔介意我一見佢雙眼皮態度會變得好勁

乜鳩

而家的人開app 打中文咁慢

你都玩app

咁ga

見到得意野熱情啲興奮啲好正常姐

你當cc 咩人

Yes 上癮

你 玩 glxxr

普通肥人 半肥瘦

粗略估算50+ 熊豬係大多數
不了

下次叫佢反定啲眼皮出嚟見你

好似無哂 25 至 36個堆

jackd 用 filter 好過，雖然都係少，睇睇下上咗深圳

吓 真係 真係架

你講野嘅口吻真係好似錫過我果個男仔

1999

cc

你又想撩起cc 把火

覺醒唔著衫

今日拎理部Ipad返工駁殺睇戲

吓 真係 吓 埋一埋細聲聽唔到你講咩

佢揾fun 咪得

你同男朋友點呀

我好得閒 救救我火 救下我

你如果有 連尼住 lihk acc pm我囉

依家退 6點可以加會啦喎

3號好靚仔

西撞口味

D政見

佢忙緊 同埋話要啲時間

啱啱捉到 百變
開心
心諗隻波波咁難捉嘅

但我用左張勁既結界卡

有咩問題

陰公囉

樣衰

咁 等下啦

好憎人誇張哂所有嘢嚟講
小小嘢就話奶屎

pokemon go

無錢 點賺錢

奶屎呀

我用石買錢同打石距/金錢妖怪

樣衰得過你

一日keep住打都有五六七萬

但我都幾大洗

真係樣衰過我

我都大洗呀
買六星升御魂

咁你真係要照下你自己啲暗瘡

努力升緊六星 好食錢

係呀係呀

太陽月亮出咗我都無玩佢嚕

一隻三星兩萬
姐係一隻四星要九萬
一隻五星要三十一萬
一隻六星要九十八萬

咁遲啲再同佢傾傾

遲啲再算 比啲空間佢

你講到佢咁好都激到佢躁底，你要反省下

有冇人住依頭

佢唔開心，無燥底

The best is yet to come

諗起呢度有條友好鍾意講呢句野

約佢啦等咩
打錯兩次？！

點解我冇咁嘅人

Fd搭fd

好肚痛好想屙屎
都係唔剪頭髮啦今日

在公司肚屙中

打錯電話都釣到熊 磁場真勁

我呢排都日日肚痛

電腦室凍到雪櫃咁

咁未好可以雪下塊面
順手做下facial

做乜鳩

我都想啜

好大雷聲好驚 有冇人安慰我

好想每日不停咁啜佢 啜完上面啜下面

有無劈親你

想問下乜嘢係飛機杯

我唔信你會唔知

你真係23歲？

有冇人想送粒膠畀佢

我咪係

咁都同雞莊爭

只聽過假陽具

我個腦就黎load唔到啦

加油呀閃閃
我星期四都有test

same
溫左1/4咋

打J用

用手打咪得，飛乜嘢機杯

悶到抽筋

你地今晚11點半陣考啦
仲有4課呀

真心 飛機杯無咁爽wo

假撚要嚟屌自己
另外個樣咪假閪要嚟比人屌囉

有無落嘢整滑佢先

唔要
佢唔信哀家係處

有咩慘得過上司個腦轉得慢要下屬教

落街跑步

落狗屎先出戶外做嘢
濕晒

你估我係海底奇兵

當鍛練

將忍左成個晏就嘅肚痛屙哂出黎 好爽

有乜唔同

好舒服好正

好大雨

好彩係商場返工

你哋會點處理啲鬢毛，剃鬚時剃咗佢定keep住等剪頭髮時剷走
剃又唔知剃幾多先好睇

持巴講野你要聽

點解要試

佢都搵到令佢硬既方法

我記得架

google 啦 身班幾好

其實你13唔洗扮23喎

都話對住女人硬唔到 含乜撚

中五去叫雞
中五連app都未玩

快啲玩
反正都唔會有人hi

有
叫我著校服蒙住個樣同佢出街

你呀

佢只係想要你套校服

想證明自己鍾意女人

勁mean

我話晒都已經係個大人 好想試下扑野

去囉 冇人唔比你

究竟灌腸係用花灑條水喉塞落屎眼沖定點

我唔明

本來就係咁

西女人唔讚得

招人ow返日竹山

好彩呢度冇人俾你傳染覺得含含打打不算食

偷食唔讚得

買個飛機杯扑

有先有得share

998

999